細個冇過踢區隊/青年軍，大咗真係唔使諗做到球員

係街場踢到曉飛都冇用

做中堅既，9成未試過全力清波解圍。 屌你老尾，右邊就隔離場，仲有個呀伯慢慢行緊，向左邊清大腳啲就出馬路，搞到有車禍監都有得坐。 又成世人都未試過要keep住防線一致之類 大把野唔熟

俾你日日去草場練，都起碼要幾年先叫掌握返啲11人比賽基本野

香港真係唔會好似耶穌咁，上屆世界盃係街唔知掃地定上油，而家就踢緊曼城既例子
大家都係繼續街場跟隊算

關係好重要，如果有踢青苗之類
同班教練/隊友熟左
之後想踢咩隊都一路順風

真係好似讀書揀學校咁一條龍

喺香港，無啦啦點會諗住做球員

簡單講學界,好多平時街場好好波嘅,一上草場就馬上大打折扣

街場同草場根本兩回事

你有李康廉李威廉咁勁實得架
或者踢到和團之友嗰啲有系統訓練嘅街場隊囉 eg蕭俊銘鍾偉強
又或者好彩比垃立招重文呢啲會落街場嘅球圈人睇中
eg

出生於香港，做球員？

大家曾經都有過足球夢

石屎地 同 草場已經好大分別
7人 同 11人又好大分別
不過你係勁既就真係自然有人賞識

但好多人以為自己好勁
好井底之蛙